<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <meta charset="utf-8" />
    <title>MAMAP</title>
    <meta name="robots" content="noindex, nofollow" />
    <meta
      name="viewport"
      content="initial-scale=1,maximum-scale=1,user-scalable=no"
    />
     <script src="https://cdn.maptiler.com/maplibre-gl-js/v1.13.0-rc.4/mapbox-gl.js"></script>
  <link href="https://cdn.maptiler.com/maplibre-gl-js/v1.13.0-rc.4/mapbox-gl.css" rel="stylesheet" />

 
     <style>
      body {
        color: #404040;
        font: 400 15px/22px 'Source Sans Pro', 'Helvetica Neue', Sans-serif;
        margin: 0;
        padding: 0;
        -webkit-font-smoothing: antialiased;
      }

      * {
        -webkit-box-sizing: border-box;
        -moz-box-sizing: border-box;
        box-sizing: border-box;
      }

      .sidebar {
        position: absolute;
        width: 33.3333%;
        height: 100%;
        top: 0;
        left: 0;
        overflow: hidden;
        border-right: 1px solid rgba(0, 0, 0, 0.25);
      }

      .map {
        position: absolute;
        left: 33.3333%;
        width: 66.6666%;
        top: 0;
        bottom: 0;
      }

      h1 {
        font-size: 35px;
        margin: 0;
        font-weight: bold;
      }

      a {
        color: #404040;
        text-decoration: none;
      }

      a:hover {
        color: #101010;
      }

      .heading {
        background: #fff;
        border-bottom: 1px solid #eee;
        min-height: 60px;
        line-height: 60px;
        padding: 0 10px;
      }

      .listings {
        height: 100%;
        overflow: auto;
        padding-bottom: 60px;
      }

      .listings .item {
        display: block;
        border-bottom: 1px solid #eee;
        padding: 10px;
        text-decoration: none;
        font-size:16px;
      }

      .listings .item:last-child {
        border-bottom: none;
      }

      .listings .item .title {
        display: block;
        color: #00853e;
        font-weight: 700;
        font-size: 20px;
      }

      .listings .item .title small {
        font-weight: 400;
      }

      .listings .item.active .title,
      .listings .item .title:hover {
        color: #8cc63f;
      }

      .listings .item.active {
        background-color: #f8f8f8;
      }

      ::-webkit-scrollbar {
        width: 3px;
        height: 3px;
        border-left: 0;
        background: rgba(0, 0, 0, 0.1);
      }

      ::-webkit-scrollbar-track {
        background: none;
      }

      ::-webkit-scrollbar-thumb {
        background: #00853e;
        border-radius: 0;
      }
      
       .mapboxgl-popup-close-button {
        display: none;
      }

      .mapboxgl-popup-content {
        font: 400 15px/22px 'Source Sans Pro', 'Helvetica Neue', Sans-serif;
        padding: 0;
        width: 180px;
      }

      .mapboxgl-popup-content-wrapper {
        padding: 1%;
      }

      .mapboxgl-popup-content h3 {
        background: #91c949;
        color: #fff;
        margin: 0;
        display: block;
        padding: 10px;
        border-radius: 3px 3px 0 0;
        font-weight: 700;
        margin-top: -15px;
      }

      .mapboxgl-popup-content h4 {
        margin: 0;
        display: block;
        padding: 10px;
        font-weight: 400;
        margin: 0;
      }

      .mapboxgl-popup-content div {
        padding: 10px;
      }

      .mapboxgl-container .leaflet-marker-icon {
        cursor: pointer;
      }

      .mapboxgl-popup-anchor-top > .mapboxgl-popup-content {
        margin-top: 15px;
      }

      .mapboxgl-popup-anchor-top > .mapboxgl-popup-tip {
        border-bottom-color: #91c949;
      }
    </style>
  </head>
  <body>
    <div class="sidebar">
      <div class="heading">
        <h1>AMAPs Rennes MÃ©tropole</h1>
      </div>
      <div id="listings" class="listings"></div>
    </div>
    <div id="map" class="map"></div>
    <script>
    if (!('remove' in Element.prototype)) {
      Element.prototype.remove = function() {
        if (this.parentNode) {
          this.parentNode.removeChild(this);
        }
      };
    }
    //donnees
      var amap = {
      "type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"mails": "legiraumon@orange.fr", "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes de saison. Agriculture biologique.\nPaniers sur abonnement, d\u00e9p\u00f4ts \u00e0 Rennes, Saint-Gr\u00e9goire, Nouvoitou, Chartres-de-Bretagne, Bruz, Corps-Nuds, Noyal Ch\u00e2tillon-sur-Seiche, et sur le march\u00e9 des Lices.", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1329, "est_organisme_principal": "non", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "etat_organisme": "actif", "indice_niveau": 0, "web": "www.giraumon.fr", "nom_usage": "GIE Le Giraumon Saint Gr\u00e9goire", "nom_specialite_principale": "AMAP", "commentaire": "Organisme sans site (pas d'adresse pour le g\u00e9ocoder).", "telephones": "02 99 66 51 85"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.615944921324288, 48.081100816621095]}, "properties": {"mails": "brindherbe35@orange.fr", "adresse_postale_comm": "Chantepie", "telephones": "02 99 41 48 95", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1337, "est_organisme_principal": "oui", "id_site_principal": 1024, "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.0811008166, -1.61594492132], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente tous produits. Produits paysans.", "web": "www.brindherbe35.fr", "code_insee": "35055", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "nom_site_principal": "Brin d'Herbe", "nom_usage": "Brin d'Herbe", "adresse_postale_cp": "35135", "adresse_postale_adr": "le Verger"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.618342426584023, 48.17372986096464]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Betton", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1343, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.173729861, -1.61834242658], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : viande de boeuf, viande de veau. Agriculture biologique.\nA la ferme : sur commande", "adresse_postale_adr": "le Bois de Betton", "code_insee": "35024", "id_site_principal": 1030, "nom_site_principal": "EARL 1001 Pattes", "nom_usage": "EARL 1001 Pattes", "adresse_postale_cp": "35830"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.625729799267432, 47.98992884779131]}, "properties": {"web": "sites.google.com/site/fermeduportail", "adresse_postale_comm": "Bourgbarr\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1346, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9899288478, -1.62572979927], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : viande de porc et charcuterie, viande bovine race limousine. Agriculture biologique.\nAmap : Les Saveurs du Pont 9.", "adresse_postale_adr": "le Portail", "code_insee": "35032", "id_site_principal": 1033, "nom_site_principal": "La Ferme du Portail", "nom_usage": "La Ferme du Portail", "adresse_postale_cp": "35230"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.501264353532356, 48.11320844576109]}, "properties": {"web": "www.lesmoutonsdeclarisse.overblog.com", "adresse_postale_comm": "Br\u00e9c\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1350, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1132084458, -1.50126435353], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de pain au levain cuit au feu de bois, semi-complet, nature et aux graines.<br/>Vente de colis d'agneau sur commande, race prot\u00e9g\u00e9e des Landes de Bretagne<br/>Agriculture biologique.<br/>Compl\u00e9ment d'adresse : n\u00b016 l'Alini\u00e8re.", "adresse_postale_adr": "16 l'Alini\u00e8re", "code_insee": "35039", "id_site_principal": 1037, "nom_site_principal": "Les moutons de Clarisse", "nom_usage": "Les moutons de Clarisse", "adresse_postale_cp": "35530"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.799020994244523, 48.060528900329174]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Chavagne", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1354, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.0605289003, -1.79902099424], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : volailles et oeufs fermiers, viande bovine, l\u00e9gumes\nAmap : Chav'Amap\nMarch\u00e9 \u00e0 Chavagne\nRuche qui dit oui : breteil, Rennes place Sainte-Anne et quartier Bellangerais.", "adresse_postale_adr": "la Chuplinais", "code_insee": "35076", "id_site_principal": 1040, "nom_site_principal": "Les Paniers des Vergers", "nom_usage": "Les Paniers des Vergers", "adresse_postale_cp": "35310"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.607121263237392, 47.97675138605957]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Corps-Nuds", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1357, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9767513861, -1.60712126324], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : viande de boeuf race parthenaise en caissette\nA la ferme : sur commande\nCompl\u00e9ment d'adresse : la route des gourmets.", "adresse_postale_adr": "V\u00e9lobert", "code_insee": "35088", "id_site_principal": 1043, "nom_site_principal": "la Ferme de V\u00e9lobert", "nom_usage": "la Ferme de V\u00e9lobert", "adresse_postale_cp": "35150"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.794292025814138, 48.176233769171326]}, "properties": {"web": "www.mechouietcochongrille.com", "adresse_postale_comm": "Pac\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1372, "est_organisme_principal": "non", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1762337692, -1.79429202581], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "R\u00f4tisserie : livraison, chaud et pr\u00eat \u00e0 servir de cochon de lait, agneau (...) r\u00f4tis au feu de bois, traiteur.", "adresse_postale_adr": "le Plessix", "code_insee": "35210", "id_site_principal": 1058, "nom_site_principal": "La Ferme du Plessis", "nom_usage": "M\u00e9choui et cochon grill\u00e9", "adresse_postale_cp": "35740"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.789315302182466, 48.17730692561464]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Pac\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1375, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1773069256, -1.78931530218], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : volailles et charcuterie de volaille\nA la ferme : vendredi et samedi toute la journ\u00e9e\nMarch\u00e9s : Rennes les Lices et Villejean, Pac\u00e9, la Chapelle-des-Fougeretz, Saint-Gilles, G\u00e9vez\u00e9\nMagasin collectif : Douz'Ar\u00f4mes", "adresse_postale_adr": "la Haie du Val", "code_insee": "35210", "id_site_principal": 1060, "nom_site_principal": "GAEC de la Haie du Val", "nom_usage": "GAEC de la Haie du Val", "adresse_postale_cp": "35740"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.912016704963827, 48.22852295755604]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Romill\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1386, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.2285229576, -1.91201670496], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de porcs blancs de l'ouest et bayeux(porc celte) et bovins race Limousine et angus.\nProduits paysans.\nMarch\u00e9s : G\u00e9vez\u00e9.", "adresse_postale_adr": "la Goh\u00e9rie", "code_insee": "35245", "id_site_principal": 1067, "nom_site_principal": "Ferme de la Goh\u00e9rie", "nom_usage": "Ferme de la Goh\u00e9rie", "adresse_postale_cp": "35850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.577400261044174, 48.14175983955621]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Thorign\u00e9-Fouillard", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1394, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1417598396, -1.57740026104], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de volailles pr\u00eates \u00e0 cuire", "adresse_postale_adr": "le P\u00e2tis du Moulinet", "code_insee": "35334", "id_site_principal": 1075, "nom_site_principal": "Les Volailles du P\u00e2tis", "nom_usage": "Les Volailles du P\u00e2tis", "adresse_postale_cp": "35235"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.630674067295689, 48.06069944801422]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Vern-sur-Seiche", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1396, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.060699448, -1.6306740673], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : cidre, viande bovine\nA la ferme : sur commande", "adresse_postale_adr": "le Perron", "code_insee": "35352", "id_site_principal": 1077, "nom_site_principal": "Vall\u00e9e Armel", "nom_usage": "Vall\u00e9e Armel", "adresse_postale_cp": "35770"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.661972777920122, 48.123850664813915]}, "properties": {"mails": "contact@amapousse.org", "est_organisme_principal": "oui", "id_site_principal": 1010, "code_insee": "35238", "web": "www.amapousse.org", "id_organisme": 1318, "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "etat_organisme": "actif", "nom_site_principal": "A MA Pousse", "adresse_postale_cp": "35000", "adresse_postale_comm": "Rennes", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "indice_niveau": 0, "adresse_postale_adr": "3 square de Saint-Exup\u00e9ry", "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes. Agriculture biologique.", "mot_cle": "Priv\u00e9", "geo_point_2d": [48.1238506648, -1.66197277792], "telephones": "06 11 23 20 33", "nom_usage": "A MA Pousse", "nom_specialite_principale": "AMAP"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.678214190346761, 48.11410780211652]}, "properties": {"mails": "panierhiroko@yahoo.fr", "est_organisme_principal": "oui", "id_site_principal": 1018, "code_insee": "35238", "web": "panierhiroko.ouvaton.org/", "id_organisme": 1327, "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "etat_organisme": "actif", "nom_site_principal": "Panier Hiroko", "adresse_postale_cp": "35000", "adresse_postale_comm": "Rennes", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "indice_niveau": 0, "adresse_postale_adr": "23 rue de la Visitation", "descriptif": "Vente de fruits et l\u00e9gumes de saison, pain, produits laitiers, oeufs, fromage. Agriculture biologique.", "mot_cle": "Priv\u00e9", "geo_point_2d": [48.1141078021, -1.67821419035], "telephones": "06 45 19 67 48", "nom_usage": "Panier Hiroko", "nom_specialite_principale": "AMAP"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.735105632311333, 48.120294033465896]}, "properties": {"mails": "giebrindherbe@orange.fr", "adresse_postale_comm": "Vezin-le-Coquet", "telephones": "02 99 64 79 40", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1338, "est_organisme_principal": "oui", "id_site_principal": 1025, "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1202940335, -1.73510563231], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente tous produits. Produits paysans.", "web": "www.brindherbe35.fr", "code_insee": "35353", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "nom_site_principal": "Brin d'Herbe", "nom_usage": "Brin d'Herbe", "adresse_postale_cp": "35132", "adresse_postale_adr": "le Grand Chevill\u00e9"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.605702541673414, 47.9772999905299]}, "properties": {"web": "wwwcaillesdechanteloup.com", "adresse_postale_comm": "Corps-Nuds", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1358, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9772999905, -1.60570254167], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : cailles, pigeons, perdrix, faisans, poules de soie, oeufs en vivant ou pr\u00eat \u00e0 cuire. Terrines, rillettes, brochettes.\nMagasin collectif : Fermiers du Coin (Saint-jacques-de-la-Lande)\nCompl\u00e9ment d'adresse : la route des Gourmets.", "adresse_postale_adr": "le Petit V\u00e9lobert", "code_insee": "35088", "id_site_principal": 1044, "nom_site_principal": "Cailles de Chanteloup", "nom_usage": "Cailles de Chanteloup", "adresse_postale_cp": "35150"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.566032965927319, 47.9931846752196]}, "properties": {"web": "www.lesherbbesdelecureuil.fr", "adresse_postale_comm": "Corps-Nuds", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1363, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9931846752, -1.56603296593], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : tisanes et aromates, l\u00e9gumes. Agriculture biologique.\nA la ferme : sur commande\nAmap : Amapopote\nMarch\u00e9 : Les Lices \u00e0 Rennes", "adresse_postale_adr": "la Croix de Beucheraie", "code_insee": "35088", "id_site_principal": 1049, "nom_site_principal": "Les Herbes de l'Ecureuil", "nom_usage": "Les Herbes de l'Ecureuil", "adresse_postale_cp": "35150"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.666782129002641, 48.041700439974434]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1368, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.04170044, -1.666782129], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de lait.Bleu-Blanc-Coeur\nA la ferme : distributeur automatique de lait", "adresse_postale_adr": "Place Pierre Croc", "code_insee": "35206", "id_site_principal": 1054, "nom_site_principal": "La Ferme d'ici", "nom_usage": "La Ferme d'ici", "adresse_postale_cp": "35230"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.794292025814138, 48.176233769171326]}, "properties": {"web": "www.lafermeduplessis.com", "adresse_postale_comm": "Pac\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1373, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1762337692, -1.79429202581], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "R\u00f4tisserie au feu de bois de cochon de lait, agneau, chevreau et volaille sur le site de votre \u00e9venement ou en livraison, chaud et pr\u00eat \u00e0 servir. \nRepas champ\u00eatre, buffet campagnard, galette-saucisse. Caissette de porc.", "adresse_postale_adr": "le Plessix", "code_insee": "35210", "id_site_principal": 1058, "nom_site_principal": "La Ferme du Plessis", "nom_usage": "La Ferme du Plessis", "adresse_postale_cp": "35740"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.813679203661883, 48.133535637135225]}, "properties": {"mails": "trubert5@wanadoo.fr", "adresse_postale_comm": "Pac\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1376, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1335356371, -1.81367920366], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de viande de porc label rouge et charcuterie traditionnelle au d\u00e9tail ou en caissettes.\nMagasins collectifs: Douz'Ar\u00f4mes 35 \u00e0 Betton, les fermiers de la baie 35 \u00e0 St Malo.", "adresse_postale_adr": "le Ch\u00e2tellier", "code_insee": "35210", "id_site_principal": 1061, "nom_site_principal": "Ferme du Chatellier", "nom_usage": "Ferme du Chatellier", "adresse_postale_cp": "35740", "telephones": "02 99 77 86 58"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.900690759671247, 48.245436466329394]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Romill\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1387, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.2454364663, -1.90069075967], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de porcs biologiques. Agriculture biologique.\nA la ferme sur commande par t\u00e9l\u00e9phone et sur commande sur le site : www.leclicdeschamps.com", "adresse_postale_adr": "les Bois", "code_insee": "35245", "id_site_principal": 1068, "nom_site_principal": "La ferme des bois", "nom_usage": "La ferme des bois", "adresse_postale_cp": "35850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.913210468457611, 48.225788358338924]}, "properties": {"web": "lepotagerdagnes.com", "adresse_postale_comm": "Romill\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1388, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.2257883583, -1.91321046846], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de fruits rouges et l\u00e9gumes de saison. Agriculture biologique.", "adresse_postale_adr": "le Petit Bouquill\u00e9", "code_insee": "35245", "id_site_principal": 1069, "nom_site_principal": "Le Potager d'Agn\u00e8s", "nom_usage": "Le Potager d'Agn\u00e8s", "adresse_postale_cp": "35850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.707478634344639, 48.16493835949291]}, "properties": {"web": "www.lesvergersdelille.fr", "adresse_postale_comm": "Saint-Gr\u00e9goire", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1392, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1649383595, -1.70747863434], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : pommes, jus de pomme, cidres, ap\u00e9ritifs, vinaigre de cidre. Agriculture biologique - Produits paysans.\nMagasin collectif : magasin Brin d'Herbe", "adresse_postale_adr": "la Fouinardi\u00e8re", "code_insee": "35278", "id_site_principal": 1073, "nom_site_principal": "Les Vergers de l'Ille", "nom_usage": "Les Vergers de l'Ille", "adresse_postale_cp": "35760"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.628119640784669, 48.15510724842893]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Betton", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1336, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1551072484, -1.62811964078], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente tous produits", "adresse_postale_adr": "la Brandais", "code_insee": "35024", "id_site_principal": 1023, "nom_site_principal": "Douz'Ar\u00f4mes", "nom_usage": "Douz'Ar\u00f4mes", "adresse_postale_cp": "35830", "telephones": "0299277926"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.729423204231717, 48.04096854072533]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Bruz", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1352, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.0409685407, -1.72942320423], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : fruits et l\u00e9gumes, fleurs, plantes et plans potagers. Agriculture biologique.<br/>March\u00e9 bio de Bruz (mardi), march\u00e9 bio de Rennes mail Mitterrand (mercredi), march\u00e9 de Bruz (vendredi), march\u00e9 des Lices (samedi).", "adresse_postale_adr": "le Clos Renaud", "code_insee": "35047", "id_site_principal": 1038, "nom_site_principal": "H\u00e9ry productions", "nom_usage": "H\u00e9ry productions", "adresse_postale_cp": "35170"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.577302995117823, 47.973455569937144]}, "properties": {"web": "www.larocheraie.com", "adresse_postale_comm": "Corps-Nuds", "nom_usage": "Ferme de la Rocheraie", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1361, "est_organisme_principal": "oui", "id_site_principal": 1047, "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9734555699, -1.57730299512], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de jus de pomme, jus de pomme/betterave, farine de bl\u00e9, \u00e9peautre, seigle, ma\u00efs et sarrasin. <br/><br/>Agriculture biologique et biodynamique. <br/><br/>Compte instagram: @fermedelarocheraie", "adresse_postale_adr": "la Rocheraie", "code_insee": "35088", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "nom_site_principal": "Ferme de la Rocheraie", "horaire_grille": "Lundi : Ferm\u00e9 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : Ferm\u00e9 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : 16:30-19:00 / Samedi : Ferm\u00e9 / Dimanche : Ferm\u00e9", "infos_horaires": "A la ferme, vente directe : vendredi 16h30/19h ou sur commande par t\u00e9l\u00e9phone.\nMarch\u00e9 : les Lices \u00e0 Rennes.", "adresse_postale_cp": "35150"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.79719247988237, 48.229647868795155]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "G\u00e9vez\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1364, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.2296478688, -1.79719247988], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : Fromage de vache au lait cru : Tomme de la Moltais, Le Petit Moulin. Produits paysans", "adresse_postale_adr": "14 la Moltais", "code_insee": "35120", "id_site_principal": 1050, "nom_site_principal": "Ferme de la Moltais", "nom_usage": "Ferme de la Moltais", "adresse_postale_cp": "35850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.82649684232928, 48.19794605891087]}, "properties": {"web": "www.leclicdeschamps.com", "adresse_postale_comm": "Parthenay-de-Bretagne", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1377, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1979460589, -1.82649684233], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : pain au levain p\u00e9tri et fa\u00e7onn\u00e9 \u00e0 la main, cuit au feu de bois, petits fruits, jus de pomme.\nAgriculture biologique - Produits paysans.\nSur commande sur le site : www.leclicdeschamps.com\nAmap : Amapopote, Paniers de la Dalle, Pac\u00e9 \u00e0 l'Amap\nMarch\u00e9 : Parthenay-de-Bretagne", "adresse_postale_adr": "les Peignes", "code_insee": "35216", "id_site_principal": 1062, "nom_site_principal": "Le Chant du Bl\u00e9", "nom_usage": "Le Chant du Bl\u00e9", "adresse_postale_cp": "35850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.634483153335727, 48.02195354403533]}, "properties": {"mails": "melificae@free.fr", "adresse_postale_comm": "Saint-Erblon", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1390, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.021953544, -1.63448315334], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes, fruits & d\u00e9riv\u00e9s, c\u00e9r\u00e9ales. Agriculture biologique.\nA la ferme : sur rendez-vous.\nMarch\u00e9s : Saint-Erblon, Chantepie et Bourgbarr\u00e9.", "adresse_postale_adr": "Route de Saint-Armel", "code_insee": "35266", "id_site_principal": 1071, "nom_site_principal": "Galerme Jean-Baptiste", "nom_usage": "Galerme Jean-Baptiste", "adresse_postale_cp": "35230"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.703405241174701, 48.15992310491075]}, "properties": {"mails": "beatricebougerie@hotmail.fr", "est_organisme_principal": "oui", "id_site_principal": 1074, "code_insee": "35278", "web": "https://www.bretagnealaferme.com/bretagne/ille-et-vilaine/st-gregoire/ferme/la-ferme-de-la-mare/562205", "id_organisme": 1393, "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "etat_organisme": "actif", "nom_site_principal": "Bougerie Jean-Claude", "adresse_postale_cp": "35760", "adresse_postale_comm": "Saint-Gr\u00e9goire", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl", "indice_niveau": 0, "adresse_postale_adr": "22 La Mare", "horaire_grille": "Lundi : 16:00-21:00 / Mardi : 16:00-21:00 / Mercredi : 16:00-21:00 / Jeudi : 16:00-21:00 / Vendredi : 16:00-21:00 / Samedi : 16:00-21:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes de saison \u00e0 la ferme.<br/>March\u00e9s : Rennes, Betton, Liffr\u00e9, St-Gr\u00e9goire.", "mot_cle": "Priv\u00e9", "geo_point_2d": [48.1599231049, -1.70340524117], "telephones": "02 99 23 89 41", "nom_usage": "Bougerie Jean-Claude", "nom_specialite_principale": "AMAP"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.693454290210807, 48.103441261351854]}, "properties": {"mails": "saveursdupont9@gmail.com", "adresse_postale_comm": "Rennes", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1325, "est_organisme_principal": "oui", "id_site_principal": 1017, "mot_cle": "Priv\u00e9", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1034412614, -1.69345429021], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "AMAP, vente de fruits, l\u00e9gumes, pain, oeufs et viande de porc.<br/>Producteurs locaux, agriculture biologique.<br/>Dans les locaux des Ateliers du Vent.", "web": "saveursdupont9.free.fr", "code_insee": "35238", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "nom_site_principal": "AMAP Les Saveurs du pont 9", "nom_usage": "AMAP Les Saveurs du pont 9", "adresse_postale_cp": "35000", "adresse_postale_adr": "19 rue Alexandre Duval"}},{"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"mails": "lepanierbettonnais@hotmail.fr", "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes. Agriculture biologique.\nDistribution chaque mercredi, de 18h \u00e0 19h30, \u00e9cole des M\u00e9zi\u00e8res (pr\u00e8s de la gendarmerie \u00e0 Betton).", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1334, "est_organisme_principal": "non", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "etat_organisme": "actif", "indice_niveau": 0, "web": "amaplepanierbettonnais.blogspot.fr/", "nom_usage": "Le Panier Bettonnais", "nom_specialite_principale": "AMAP", "commentaire": "Organisme sans site (pas d'adresse pour le g\u00e9ocoder)."}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.55030060964001, 48.14118988259403]}, "properties": {"web": "www.fermebio-ifer.fr", "adresse_postale_comm": "Acign\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1341, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1411898826, -1.55030060964], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente \u00e0 la ferme de : lait de vache, bl\u00e9, viande de boeuf, pain, l\u00e9gumes de saison. Agriculture biologique.", "adresse_postale_adr": "Ifer", "code_insee": "35001", "id_site_principal": 1028, "nom_site_principal": "EARL de Blys", "nom_usage": "EARL de Blys", "adresse_postale_cp": "35690"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.556473884922603, 48.13802503619341]}, "properties": {"web": "www.aufingoret.com/", "adresse_postale_comm": "Acign\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1342, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1380250362, -1.55647388492], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente \u00e0 la ferme de : viande de porc et charcuterie traditionnelle au d\u00e9tail ou en caissette.", "adresse_postale_adr": "Month\u00e9lon", "code_insee": "35001", "id_site_principal": 1029, "nom_site_principal": "Au fin goret", "nom_usage": "Au fin goret", "adresse_postale_cp": "35690"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.59512243589202, 48.07645353435273]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Chantepie", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1353, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.0764535344, -1.59512243589], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de viande bovine, race limousine. Agriculture biologique - Produits paysans.\nA la ferme : en livraison sur commande", "adresse_postale_adr": "Soeuvres", "code_insee": "35055", "id_site_principal": 1039, "nom_site_principal": "Leray Beno\u00eet", "nom_usage": "Leray Beno\u00eet", "adresse_postale_cp": "35135"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.644319606166436, 48.22671078513562]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Chevaign\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1355, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.2267107851, -1.64431960617], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes de saison, fraises, oeufs.\nMarch\u00e9s : Rennes, Chevaign\u00e9.", "adresse_postale_adr": "le Pont-\u00e0-Pleurer", "code_insee": "35079", "id_site_principal": 1041, "nom_site_principal": "Le Potager de Marius", "nom_usage": "Le Potager de Marius", "adresse_postale_cp": "35250"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.613373174594777, 47.98032213848441]}, "properties": {"web": "www.jardinsrocambole.fr", "adresse_postale_comm": "Corps-Nuds", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1359, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9803221385, -1.61337317459], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de plants jardiniers (l\u00e9gumes et fleurs). Agriculture biologique. Produits paysans.\nLocation de parcelle de jardins (pleine terre et serre) et visite du jardin pendant tout l\u2019\u00e9t\u00e9.", "adresse_postale_adr": "la Lande aux Pitois", "code_insee": "35088", "id_site_principal": 1045, "nom_site_principal": "SARL Rocambole", "nom_usage": "SARL Rocambole", "adresse_postale_cp": "35150"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.582069664061242, 47.98997625068464]}, "properties": {"web": "wwwlesjardinsduchataignier.fr", "adresse_postale_comm": "Corps-Nuds", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1362, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9899762507, -1.58206966406], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes et fruits de saison biologiques et confitures. Agriculture biologique.\nVente de paniers de fruits et l\u00e9gumes biologiques tout au long de l'ann\u00e9e \u00e0 retirer \u00e0 la ferme des Pr\u00e9s verts \u00e0 Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche et \u00e0 l'Amap de la Poterie\nMagasin \u00e0 la ferme regroupant plus de 25 producteurs bio locaux : pain, viande, laitages, fromages, boissons, produits secs, tisanes, miel ...", "adresse_postale_adr": "Radeux", "code_insee": "35088", "id_site_principal": 1048, "nom_site_principal": "Les jardins du Ch\u00e2taignier", "nom_usage": "Les jardins du Ch\u00e2taignier", "adresse_postale_cp": "35150"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.75963479991079, 48.0852788419158]}, "properties": {"web": "www.lerheumaraichers.com", "adresse_postale_comm": "le Rheu", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1366, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.0852788419, -1.75963479991], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : l\u00e9gumes de saison et herbes aromatiques", "adresse_postale_adr": "Coutance", "code_insee": "35240", "id_site_principal": 1052, "nom_site_principal": "SCEA Le Rheu Mara\u00eechers", "nom_usage": "SCEA Le Rheu Mara\u00eechers", "adresse_postale_cp": "35650"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.658624580953971, 48.05749004097243]}, "properties": {"web": "lafermedespresverts.free.fr", "adresse_postale_comm": "Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1369, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.057490041, -1.65862458095], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de lait, viande bovine. Agriculture biologique.", "adresse_postale_adr": "la Foucheraie", "code_insee": "35206", "id_site_principal": 1055, "nom_site_principal": "La Ferme des Pr\u00e9s Verts", "nom_usage": "La Ferme des Pr\u00e9s Verts", "adresse_postale_cp": "35230"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.679309685713814, 47.98231786057314]}, "properties": {"web": "www.harasdureuzel.com", "adresse_postale_comm": "Org\u00e8res", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1371, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9823178606, -1.67930968571], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente directe de boeuf et de veau de race Salers bio. <br/>Agriculture biologique.<br/>A la ferme sur commande (21 la corbi\u00e8re 35230 Org\u00e8res).<br/>Antonin R\u00e9gnier - 06 87 57 20 39", "adresse_postale_adr": "la Corbi\u00e8re", "code_insee": "35208", "id_site_principal": 1057, "nom_site_principal": "La Ferme de la corbi\u00e8re", "nom_usage": "La Ferme de la corbi\u00e8re", "adresse_postale_cp": "35230"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.790781914516208, 48.13740815020362]}, "properties": {"mails": "chauvin.loic@hotmail.fr", "adresse_postale_comm": "Pac\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1374, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1374081502, -1.79078191452], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes de saison.\nMarch\u00e9 : Rennes Villejean.", "adresse_postale_adr": "le Cachot", "code_insee": "35210", "id_site_principal": 1059, "nom_site_principal": "EARL Chauvin", "nom_usage": "EARL Chauvin", "adresse_postale_cp": "35740", "telephones": "06 88 89 13 53"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.829686789537418, 48.16933766166982]}, "properties": {"web": "www.labellevilaine.fr", "adresse_postale_comm": "Saint-Gilles", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1391, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1693376617, -1.82968678954], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente : jus de pomme, cidre, confit de cidre, gel\u00e9e de jus de pomme, ap\u00e9ritif, vinaigre, digestif. Agriculture biologique.\nMarch\u00e9 : Pac\u00e9 2\u00e8me et 4 \u00e8me mercredi du mois.\nCommande sur le site : www.leclicdeschamps.com", "adresse_postale_adr": "la Perri\u00e8re", "code_insee": "35275", "id_site_principal": 1072, "nom_site_principal": "La Belle Vilaine", "nom_usage": "La Belle Vilaine", "adresse_postale_cp": "35590"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.715472580976715, 48.008919553340704]}, "properties": {"web": "lecourtil.wix.com/lecourtilollivier", "adresse_postale_comm": "Pont-P\u00e9an", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1317, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.0089195533, -1.71547258098], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Producteur donnant la possibilit\u00e9 au consommateur de composer son panier bio \u00e0 la carte et sans abonnement : l\u00e9gumes et fruits bio, oeufs, miel, farine de sarrazin bio", "adresse_postale_adr": "la Petite Betuaudais", "code_insee": "35363", "id_site_principal": 1009, "nom_site_principal": "Le Courtil Ollivier", "nom_usage": "Le Courtil Ollivier", "adresse_postale_cp": "35131"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.707606911654156, 48.11951906764519]}, "properties": {"mails": "amapvillejean@yahoo.fr", "adresse_postale_comm": "Rennes", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1326, "est_organisme_principal": "non", "id_site_principal": 388, "mot_cle": "Priv\u00e9", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1195190676, -1.70760691165], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente contractuelle, directe du producteur au consommateur de : l\u00e9gumes, pain-brioche, \u0153ufs, confitures-miel. Agriculture biologique.", "web": "www.mqvillejean.fr/lepanierdeladalle", "code_insee": "35238", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "nom_site_principal": "Maison de quartier Villejean", "nom_usage": "Le panier de la Dalle", "adresse_postale_cp": "35000", "adresse_postale_adr": "12 rue de Bourgogne"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.652247429979214, 48.16432026184162]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Betton", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1344, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1643202618, -1.65224742998], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : lait, beurre, yaourts vari\u00e9s, fromage blanc, faisselle, cr\u00e8mes...Agriculture biologique.\nSur commande sur le site : www.leclicdeschamps.com.", "adresse_postale_adr": "la M\u00e9vrais", "code_insee": "35024", "id_site_principal": 1031, "nom_site_principal": "L'Ille au Pr\u00e9", "nom_usage": "L'Ille au Pr\u00e9", "adresse_postale_cp": "35830"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.611943244930735, 48.000482947475845]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Bourgbarr\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1345, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.0004829475, -1.61194324493], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : viande de porc en caissette. Agriculture biologique\nA la ferme : sur commande sur le site www.leclicdeschamps.com", "adresse_postale_adr": "3 le Rocher", "code_insee": "35032", "id_site_principal": 1032, "nom_site_principal": "Ferme du Tertre", "nom_usage": "Ferme du Tertre", "adresse_postale_cp": "35230"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.902640207031232, 48.11465698175236]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Cintr\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1356, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1146569818, -1.90264020703], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : viande de boeuf et veau de lait en caissette\nA la ferme : sur commande(race Normande- caissette \u00e0 partir de 6Kg)", "adresse_postale_adr": "2 Bintin", "code_insee": "35080", "id_site_principal": 1042, "nom_site_principal": "Gaec Renaudin", "nom_usage": "Gaec Renaudin", "adresse_postale_cp": "35310"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.596046350509546, 47.98446111941461]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Corps-Nuds", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1360, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [47.9844611194, -1.59604635051], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de : Fromages de ch\u00e8vre et de vache. Agriculture biologique.\nMarch\u00e9s : Bruz, Cesson-S\u00e9vign\u00e9 et Betton\nMagasins collectifs : Biocoop Scarab\u00e9e, Brin d'Herbe et les jardins d'Org\u00e8res.", "adresse_postale_adr": "le Moulin Briant", "code_insee": "35088", "id_site_principal": 1046, "nom_site_principal": "La ch\u00e9vrerie du Moulin Briant", "nom_usage": "La ch\u00e9vrerie du Moulin Briant", "adresse_postale_cp": "35150"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.793207419366297, 48.19167100539039]}, "properties": {"web": "lecochontrubert-de-geveze.fr", "adresse_postale_comm": "G\u00e9vez\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1365, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1916710054, -1.79320741937], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Producteurs Porc. Vente de : viande de porc et charcuterie traditionnelle au d\u00e9tail ou en caissette. Membre du r\u00e9seau Bienvenue \u00e0 la ferme.\nMarch\u00e9 : G\u00e9vez\u00e9, Montgermont, Saint Gondran et \u00e0 la ferme du Verger Tix\u00fce.", "adresse_postale_adr": "31 le Verger Tixue", "code_insee": "35120", "id_site_principal": 1051, "nom_site_principal": "Le Cochon Trubert de G\u00e9vez\u00e9 (EARL du Verger)", "nom_usage": "Le Cochon Trubert de G\u00e9vez\u00e9 (EARL du Verger)", "adresse_postale_cp": "35850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.868176268205789, 48.08227828476583]}, "properties": {"web": "www.cabane-a-lait.com", "adresse_postale_comm": "Mordelles", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1367, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.0822782848, -1.86817626821], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de lait. Bleu-Blanc-Coeur.\nDistributeur de lait situ\u00e9 Place des Muletiers \u00e0 Mordelles, accessible 7jrs/7, 24h/24.", "adresse_postale_adr": "M\u00e9zi\u00e8res", "code_insee": "35196", "id_site_principal": 1053, "nom_site_principal": "GAEC M\u00e9zi\u00e8res", "nom_usage": "GAEC M\u00e9zi\u00e8res", "adresse_postale_cp": "35310"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.886773109429763, 48.21975481442067]}, "properties": {"adresse_postale_comm": "Romill\u00e9", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1385, "est_organisme_principal": "oui", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.2197548144, -1.88677310943], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Vente de l\u00e9gumes de saison", "adresse_postale_adr": "le Vivier Bourgneuf", "code_insee": "35245", "id_site_principal": 1066, "nom_site_principal": "EARL Marc Roussin", "nom_usage": "EARL Marc Roussin", "adresse_postale_cp": "35850"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.573452972747957, 48.14531251708682]}, "properties": {"mails": "contact@cueillettethorigne.fr", "adresse_postale_comm": "Thorign\u00e9-Fouillard", "telephones": "02 99 62 01 09", "nom_activite_principale": "March\u00e9s et AMAP", "id_organisme": 1395, "est_organisme_principal": "oui", "id_site_principal": 1076, "jour_periode_ferme": "Jours ou p\u00e9riodes de fermeture : Jour de l'an, Lundi de P\u00e2ques, F\u00eate du travail, Victoire 1945, Ascension, Lundi de Pentec\u00f4te, F\u00eate nationale, Assomption, Toussaint, Armistice 1918, No\u00ebl, Vacances de la Toussaint, Vacances de No\u00ebl, Vacances d'hiver, Vacances de printemps, Vacances d'\u00e9t\u00e9", "nom_theme_principal": "Economie/Emploi", "geo_point_2d": [48.1453125171, -1.57345297275], "etat_organisme": "actif", "nom_specialite_principale": "AMAP", "indice_niveau": 0, "descriptif": "Cueillez vos fruits et l\u00e9gumes vous m\u00eames : fraises, pommes, tomates, ....<br/>Egalement magasin vente de produits fermiers.", "web": "www.cueillettethorigne.fr/", "code_insee": "35334", "code_nomenclature_principale": "3.5.1", "nom_site_principal": "Cueillette de Thorign\u00e9 - Verger la R\u00e9aut\u00e9", "nom_usage": "Cueillette de Thorign\u00e9 - Verger la R\u00e9aut\u00e9", "adresse_postale_cp": "35235", "adresse_postale_adr": "la Grande R\u00e9aut\u00e9"}}]
      };
      
      //fond de carte
      var map = new mapboxgl.Map({
        container: 'map',
        style: "https://geoserveis.icgc.cat/contextmaps/positron.json",
        center: [-2.6961610165152963, 48.1322973333984],
        zoom: 7.5
      });
      
      //affichage des donnees
      amap.features.forEach(function (store, i) {
        store.properties.id = i;
      });

      map.on('load', function (e) {

        map.addLayer({
          'id': 'locations',
          'type': 'circle',
          'source': {
            'type': 'geojson',
            'data': amap
          }
        });
        map.on('click', function(e) {
          /* Determine if a feature in the "locations" layer exists at that point. */
          var features = map.queryRenderedFeatures(e.point, {
            layers: ['locations']
          });
          
          /* If yes, then: */
          if (features.length) {
            var clickedPoint = features[0];
            
            /* Fly to the point */
            flyToStore(clickedPoint);
            
            /* Close all other popups and display popup for clicked store */
            createPopUp(clickedPoint);
            
            /* Highlight listing in sidebar (and remove highlight for all other listings) */
            var activeItem = document.getElementsByClassName('active');
            if (activeItem[0]) {
              activeItem[0].classList.remove('active');
            }
            var listing = document.getElementById('listing-' + clickedPoint.properties.id);
            listing.classList.add('active');
          }
        });
        
        buildLocationList(amap);
      //fermeture du map.on
      });

        //config de la sidebar
       function buildLocationList(data) {
        data.features.forEach(function (store, i) {
          
          var prop = store.properties;

          /* Add a new listing section to the sidebar. */
          var listings = document.getElementById('listings');
          var listing = listings.appendChild(document.createElement('div'));
          /* Assign a unique `id` to the listing. */
          listing.id = 'listing-' + prop.id;
          /* Assign the `item` class to each listing for styling. */
          listing.className = 'item';

          /* Add the link to the individual listing created above. */
          var link = listing.appendChild(document.createElement('a'));
          link.href = '#';
          link.className = 'title';
          link.id = 'link-' + prop.id;
          link.innerHTML = prop.nom_usage;

          /* Add details to the individual listing. */
          var details = listing.appendChild(document.createElement('div'));
          details.innerHTML = prop.adresse_postale_comm;
          if (prop.web) {
            details.innerHTML += ' &middot; ' + prop.web;
          }
          link.addEventListener('click', function(e){
          for (var i = 0; i < data.features.length; i++) {
            if (this.id === "link-" + data.features[i].properties.id) {
              var clickedListing = data.features[i];
              flyToStore(clickedListing);
              createPopUp(clickedListing);
            }
          }  
          var activeItem = document.getElementsByClassName('active');
          if (activeItem[0]) {
            activeItem[0].classList.remove('active');
          }
          this.parentNode.classList.add('active');
        });
        }); 
      }
      
        function flyToStore(currentFeature) {
          map.flyTo({
            center: currentFeature.geometry.coordinates,
            zoom: 15
          });
        }

        function createPopUp(currentFeature) {
          var popUps = document.getElementsByClassName('mapboxgl-popup');
          /** Check if there is already a popup on the map and if so, remove it */
          if (popUps[0]) popUps[0].remove();

          var popup = new mapboxgl.Popup({ closeOnClick: false })
            .setLngLat(currentFeature.geometry.coordinates)
            .setHTML('<h3>'+currentFeature.properties.nom_usage+'</h3>' +
              '<h4>' + currentFeature.properties.adresse_postale_comm + '</h4>')
            .addTo(map);
        }

    </script>
  </body>
</html>
